{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013730?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 진펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約した人数に追加の人数ができたら、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にできるペンションでないと、ペットとの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。 次のお客様のために入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。 客室の安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。 客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室の際にはバーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、暖炉、幼児用プール、バスケットボール場、バーベキュー場、卓球場などを利用できます。 食事や駐車も可能で、ウォーターパークや登山も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加の人数ができた場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約した人数に追加の人数ができたら、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にできるペンションでないと、ペットとの入室が拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合にのみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を持って損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き魚・焼き肉はできますか？",
            "answer": "客室の安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキュー一軒家ペンション、一軒家客室、暖炉、幼児用プール、バスケットボール場、バーベキュー場、卓球場などを利用できます。"
        },
        {
            "question": "食事や駐車はできますか？",
            "answer": "食事や駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォーターパークや登山などのアクティビティはありますか？",
            "answer": "ウォーターパークや登山なども楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 550
    }
}